投票只因深愛著 鄭錦滿

投票只因深愛著 鄭錦滿
黃洋達快必收了皮 期待錦滿
聽着國師邦聯規格 建造城邦嗎
永績本法 熱民 對吧
傳聞說法子的美貌 算吧啦
請你下決心投他
請你全投鄭錦滿 全投鄭錦滿吧
我替你自私好嗎

咩歌？

屌 洗唔洗咁啱音

傳聞說法子的美貌 算吧啦

【港人為大 自強不息 —— 宣布參選發言片段】

勁洗腦

投票一生

投票只因深愛著 國師嗎

反法子？樓主我屌你老木

國師已經不參選

記得支持紅樓夢想

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

做愛只因心愛着 射撚滿

師兄差少少音感🙏🏿

全首詞最精采一句

霑叔再世

人派月餅佢收月餅？

乜水

Dwan哥

Who負皮